五眼聯盟救生艇計劃已經陸續公布，要諗定未來條路點行

決定離開又好
綁手綁腳有顧慮既走唔到都好

人人背景唔同，對方決定係點都好
大家唔好批評大家

不忘初心，方得始終
信念一樣既永遠都係同路人
永遠不要忘記/淡忘上年所有發生既事

不分化不割蓆
唔好被對方拉一派打一派
好好教育你既下一代
將所有發生既事同你下一代講解

祝福大家